因武漢肺炎而失業/home office嘅你，日常生活有咩改變？

拋磚引玉：

小弟係自己辭職嘅，因為老細仆街，然後呢段時間成個生活習慣有好多唔同晒。

開始冇打機，原因除咗玩到悶之外，同埋開始冇呢種執著，What happens in Game , stays in Game.

開始自己寫下日記，或者作短故，唔係《林鄭月娥嬌嗔一聲倒在習近平嘅懷裡 》呢啲。

中學時期放下咗嘅嘢嚟畫畫，而家又拎返起。

以前買落有一打小說，而家慢慢睇返。

係咁瞓覺

無聊得滯戒丁。

重有少少，不過私人嘢嚟

放心啦

樓主你呢種生活可以維持到退休